毒撚成日一箱情願真係好可怕

幾撚時先死

After you

過幾日睇新聞

一箱情願有幾多個

車頭幾時玩返劍靈